MC Jin盼與歐陽震華拍劇 返美國生活迷失五年想轉行

歐陽靖（MC Jin）戴上面具以Hip Hop Man的身份參加愛奇藝的選秀節目《中國有嘻哈》，神級rapper放下身段，得到評委吳亦凡、張震嶽、潘瑋柏和熱狗敬重，MC Jin旋即在內地爆紅，工作量大增，名利雙收；但其實自從他的兒子Chance出世後，在美國生活的五年裏，他一方面積極地發展事業，另一方面每天都在樽頸位打轉，非常迷失，他說：「不下一次想放棄，想過做宜家傢俬。」

五年前，歐陽靖的兒子Chance出世，他選擇離開香港，返回美國定居，這段時間鮮有他的消息，直至他參加了《中國有嘻哈》平地一聲雷，事業出現了另一個高峰。「在美國整個五年都處於樽頸位，絕對是迷失，我很積極做音樂，做自己的歌，出碟，在音樂是積極的，在電影方面也很積極，我還走去上演藝班，投資金錢、時間和心機，進修自己的演技，不停去試鏡、試鏡又試鏡，但一直無成績，我不是想做男主角，也不是要做站在Tom Cruise身邊那位，我只是想做斟茶的角色，但都沒有，愈積極愈迷失，少少突破都沒有，我開始懷疑自己的能力，究竟我懂不懂做戲？我的rap是否只屬一般般，然後就想歪了，想放棄，覺得做宜家傢俬幾好吖，累了可以坐在沙發上，我跟老婆講，她會說：『你唔好又同我講嗰啲宜家傢俬。』我明白華人要在荷李活的圈子建立自己是不容易，但我不想以此為藉口，因為我覺得只要有實力，是一定能做到的。」

今年初，MC Jin終於遇上機會，愛奇藝的製作組邀請他參加《中國有嘻哈》，一句「無你就爭啲」促成彼此合作，造就了Hip Hop Man的誕生，他也不負眾望，一夜間成為了熱話，不少製作單位和品牌爭相邀請他工作，商演價暴漲至六位數字，代言酬勞亦以七位數起跳，工作每天都排得滿滿。「其實去到一個新環境，我也在消化和了解中，因為中國的娛樂圈我是完全不懂，還未掌握，大家見到我爆了出來，台前幕後的人都給我很多鼓勵和溫馨提示，教我有些工作值得接和不要接，因為工作機會真的很多，要做可以一直排下去，暫時陪屋企人的時間會少了，雖說賺錢是為了他們，但我不想到頭來疏忽了家庭，希望兩者取得平衡，錢是賺不完和賺不盡，人生就要有取捨，家庭對我來說才是最重要。」

來源：明周

當年佢演立青演得幾出,lemon tea 洗撚曬全部人腦,之後就走左番去

always humble jin you deserve it

而家tvb隨時歡迎佢啦(應該)

TVB從來都放棄佢,當時仲頒過男飛(定提名?)比佢
不過佢要湊仔就無計啦

傻既先返去啦下話

愛奇藝組邀請佢
即係講到明係做佢出嚟啦

不如宜家傢俬真係搵佢代言兼出返首RAP

立青哥

係囉屌 成全佢日講夜講不如做IKEA既願望

如果係 個公關

邊到有講bobby

都要佢本身有料

有睇BIG BOYS CLUB 就知佢好怕佢老婆
個陣想結婚生仔 都講明佢唔可以留係HK 因為佢老婆只肯留美國

有得緊係留美國